msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hermes\n"
"POT-Creation-Date: 2019-05-08 22:19+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-05-08 22:20+0800\n"
"Last-Translator: Seaton Jiang <seaton@vtrois.com>\n"
"Language-Team: Seaton Jiang <seaton@vtrois.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: hermes.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: class-hermes-admin.php:7 class-hermes-admin.php:18
msgid "Hermes Settings"
msgstr "短信配置"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: class-hermes-admin.php:8
msgid "Hermes"
msgstr "Hermes"

#: class-hermes-admin.php:23
msgid "SDK AppID"
msgstr "SDK AppID"

#: class-hermes-admin.php:27
msgid "App Key"
msgstr "App Key"

#: class-hermes-admin.php:31
msgid "SMS Body Template ID"
msgstr "短信正文模板 ID"

#: class-hermes-admin.php:36
msgid "SMS Signature"
msgstr "短信签名"

#: class-hermes-admin.php:40
msgid "SMS validity(sec.)"
msgstr "验证码有效期（秒）"

#: class-hermes-admin.php:45
msgid "Save changes"
msgstr "保存设置"

#: class-hermes-admin.php:71
msgid "Success"
msgstr "保存成功"

#: class-hermes-modify.php:13 class-hermes-modify.php:70 class-hermes.php:60
#: class-hermes.php:124
msgid "Unauthorized access"
msgstr "未授权访问"

#: class-hermes-modify.php:19 class-hermes-modify.php:26
msgid "<strong>ERROR</strong>: Image verification code error.<br>"
msgstr "<strong>错误</strong>：图片验证码不正确。<br>"

#: class-hermes-modify.php:24
msgid ""
"<strong>ERROR</strong>: Image verification code has expired, please refresh "
"the page and try again.<br>"
msgstr "<strong>错误</strong>：图像验证码已过期，请刷新页面重试。<br>"

#: class-hermes-modify.php:34
msgid "<strong>ERROR</strong>: Phone number wrong.<br>"
msgstr "<strong>错误</strong>：手机号码错误。<br>"

#: class-hermes-modify.php:40
msgid "<strong>ERROR</strong>: Phone number no change.<br>"
msgstr "<strong>错误</strong>：手机号码没有变化。<br>"

#: class-hermes-modify.php:43
msgid "<strong>ERROR</strong>: Phone number has been registered.<br>"
msgstr "<strong>错误</strong>：手机号码已被注册。<br>"

#: class-hermes-modify.php:47
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please enter the SMS code.<br>"
msgstr "<strong>错误</strong>：请输入短信验证码。<br>"

#: class-hermes-modify.php:51
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please get the SMS code.<br>"
msgstr "<strong>错误</strong>：请获取短信验证码。<br>"

#: class-hermes-modify.php:54
msgid "<strong>ERROR</strong>: SMS code is incorrect.<br>"
msgstr "<strong>错误</strong>：短信验证码不正确。<br>"

#: class-hermes-modify.php:69 class-hermes-modify.php:115 class-hermes.php:59
#: class-hermes.php:92
msgid "Send Code"
msgstr "发送验证码"

#: class-hermes-modify.php:71 class-hermes.php:61
msgid "Image verification code error"
msgstr "图像验证码错误"

#: class-hermes-modify.php:72 class-hermes.php:62
msgid "Image authentication code expired"
msgstr "图片验证码过期"

#: class-hermes-modify.php:73 class-hermes.php:63
msgid "Get verification code too often"
msgstr "获取验证码的频率太高"

#: class-hermes-modify.php:74 class-hermes.php:64
msgid "Phone number wrong"
msgstr "手机号码错误"

#: class-hermes-modify.php:75 class-hermes.php:65
msgid "Phone number has been registered"
msgstr "手机号码已被注册"

#: class-hermes-modify.php:76 class-hermes.php:66
msgid "Phone number no change"
msgstr "手机号码没有修改"

#: class-hermes-modify.php:77 class-hermes.php:67
msgid "Database error"
msgstr "数据库错误"

#: class-hermes-modify.php:78 class-hermes.php:68
msgid "SMS configuration errors"
msgstr "短信配置错误"

#: class-hermes-modify.php:84 class-hermes.php:45 class-hermes.php:46
msgid "Modify Phone Number"
msgstr "修改手机号码"

#: class-hermes-modify.php:97 class-hermes.php:90
msgid "Phone number"
msgstr "手机号码"

#: class-hermes-modify.php:102 class-hermes.php:83
msgid "Captcha"
msgstr "图片验证码"

#: class-hermes-modify.php:108 class-hermes-modify.php:109 class-hermes.php:84
#: class-hermes.php:85
msgid "Click to change"
msgstr "看不清?点击更改"

#: class-hermes-modify.php:113 class-hermes.php:96
msgid "SMS Code"
msgstr "短信验证码"

#: class-hermes-modify.php:120
msgid "Confirm the change"
msgstr "确认更改"

#: class-hermes.php:35
msgid "Phone Number"
msgstr "手机号码"

#: class-hermes.php:73
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: class-hermes.php:78
msgid "Confirm Password"
msgstr "重复密码"

#: class-hermes.php:128
msgid "<strong>ERROR</strong>: Password length needs at least 6 digits."
msgstr "<strong>错误</strong>：密码长度至少需要 6 位。"

#: class-hermes.php:130
msgid "<strong>ERROR</strong>: Password needs to be consistent."
msgstr "<strong>错误</strong>：密码必须一致。"

#: class-hermes.php:134 class-hermes.php:140
msgid "<strong>ERROR</strong>: Image verification code error."
msgstr "<strong>错误</strong>：图片验证码不正确。"

#: class-hermes.php:138
msgid ""
"<strong>ERROR</strong>: Image verification code has expired, please refresh "
"the page and try again."
msgstr "<strong>错误</strong>：图像验证码已过期，请刷新页面重试。"

#: class-hermes.php:148
msgid "<strong>ERROR</strong>: Phone number wrong."
msgstr "<strong>错误</strong>：手机号码错误。"

#: class-hermes.php:154
msgid "<strong>ERROR</strong>: Phone number has been registered."
msgstr "<strong>错误</strong>：手机号码已被注册。"

#: class-hermes.php:159
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please enter the SMS code."
msgstr "<strong>错误</strong>：请输入短信验证码。"

#: class-hermes.php:163
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please get the SMS code."
msgstr "<strong>错误</strong>：请获取短信验证码。"

#: class-hermes.php:165
msgid "<strong>ERROR</strong>: SMS code is incorrect."
msgstr "<strong>错误</strong>：短信验证码不正确。"

#: class-hermes.php:286
msgid "Registration complete"
msgstr "注册成功"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://github.com/Vtrois/Hermes"
msgstr "https://github.com/Vtrois/Hermes"

#. Description of the plugin/theme
msgid "WordPress user registration plugin based on Tencent cloud SMS"
msgstr ""
"基于腾讯云短信业务的用户注册插件，可以实现用户注册与修改信息的短信认证功能"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Seaton Jiang"
msgstr "Seaton Jiang"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.vtrois.com/"
msgstr "https://www.vtrois.com/"
